警隊宣傳片｜深夜拍片持續3小時爆炸聲擾民 隻字不提兇街坊

呢排日日比班狗推出個條宣傳短片
當時有冇諗過其實已經嘈住一班人瞓覺
擾人清夢猶如殺人父母
大家可以俾返呢段新聞身邊人睇
讓佢地知道班狗有幾咁阻人阻礙

Link:

推

你話就我話唔好，係咪準備拉尻我

你有槍大曬㗎嘛,有得話唔好咩.

愛國奶共導演又一佳作！！！

香港警察就係曱甴

唔好推啦
唔提唔提好多人就唔記得架啦

新屋嶺咁凶擴，係要攪9人

咁又點？

你係居民 我係居民咁點
我哋喺亞sir 我地全部都係阿sor

有槍真勁

問點解會恨你 誰亦痛恨你
全部你哋儲返嚟

大家千祈唔好推 俾大家唔記得就算啦

半夜三更擾民仲要兇啲居民
而家黑社會哂馬 定係 拍片

唔推

唔好推 快快忘記

,

Push

推佢老母

包容下啦

香港人以捱得、忍耐自豪
獅子山精神會贏

你想推佢 定推佢老母 我好亂

擾民

3萬隻低賤血統既黑警

黑警日日新鮮不意外
大把仆街新野 , PIN左佢

而家香港係咁架啦

就你老母臭閪呀就

拍套屎片係到擾民

國際線有任 請每日推Post

黑警我屌你老母

有冇全段

Up

犯法就係犯法，除非你係香港警察

Rubbish

push

點解冇人剪輯一段黑警嘅犯罪記錄新聞同打人兇人片，去同呢條宣傳片打對台
同一日推爆佢

擾人清夢猶如殺人父母 對黑警之仇 不共戴天

我可以 有冇時間夾份幫手

警犬

綠色衫條友好撚惡啵

驚有鬼呀佢地 日日做衰野

藍都變黃 做得好

好出奇咩 仲問依啲問題

黑警大曬架 一陣拎槍再話你阻差辦公呀

應該播e d兇市民既片先高收視

新屋嶺太多嘢唔影得

謝

有牌 _ 仔

其實電腦特效平啲定炸藥+防護措施平啲 唔通拍avengers又真係炸一棟大廈咩

d

如果可以犧牲金錢利益

警察大晒

推佢老母！

死黑警

街坊應該等佢拍緊戲撚鳩叫 等佢無限retake

就一就？ 就你老母

警察大撚曬，無法無天

洗咁多納稅人錢
個名咩又係咁臭

嘥撚哂啲錢

打完就咬

正仆街
真正聲大夾惡

半夜三更擾民，唔怕俾人空投？

22個人負皮？
咁多人撐驚？

who?

黑警真係好撚煩，成日破壞社會安寧

咁撚多黑警堆埋一齊，仲要有個大粒嘅

我就唔覺班狗會就喇
大家就一就

幫佢加上去先得架

係到中國國歌，大聲到佢地收唔到音

香港警察 狗屎垃圾

出現了

就你auntie咩 就 大家有利益又達致平衡就叫就你 Hi你auntie 嘈我瞓攪又要拍條我唔Hi想睇嘅Hi片 谷鳩氣

無人想睇

咁樣嘅垃圾 拍咩宣傳片都救唔返喇

一ROLL機就大叫黑警死全家，無限NG

我地都搵人拍返套

黑警實錄 1 ：新屋嶺酷刑
黑警實錄 2 ： 沒可懷的死亡事件
黑警實錄 3 ： 最低的武力
黑警實錄 4 ：警方最好的盟友 721
黑警實錄 5 ： 地獄的鳴鐘 831

嘈音管制條例？
犯法就係犯法呢

推撚到佢播完套垃圾為止

犯法就係犯法
除非你係警察

拍宣傳片大撚晒？
屌你老母死黑驚
洗唔撚到白嫁喇